條女正唔正?IVE妹

條女正唔正?IVE妹

豬西

未又係雞

磨牙

就唔係正 但做女朋友都諗得過

醜果種

認得好核突
好心你貼張正常D

留名

有得屌連登仔咪又係...

借刀 咪撚回

吳雨霏黎嘅喂

會食

$100 1Q?

個咀想點

又係化呢類妝 雞味好重

無哂打丁既意慾，thanks bro

個死人妝成隻we7支那雞

唔駛錢就考慮下

髪線

借刀

ahher

第一眼已經望到佢條髮線

髮線拍得住清朝人

Asxxxy?

吳雨霏

條眉做乜春

你真識食

低質借刀

狗也不屌

驗眼啦

咪ashley囉

fuck my eyes

髪線後移

我屌
利申ee

醜

條眉唔知想點

個鼻…

你做咩po自拍

個嘴同條眼線想點 啲taste有待改善

豬西扮上菜

成浸雞味